臺灣觀光局駐香港辦事處：持港澳特區護照仍可來台

Facebook page已經澄清左，「目前官方和新聞內容為限制大陸人士來台」。

Anyway，如果真係要禁香港人來台都完全可以理解。

利申：plan左下星期去台灣旅行。

唔敢去累台灣人

唔想變支那人咁黑人憎